帶口罩呀

頂
收工個陣得我一個帶口罩
你班腥港人唔係咁就放棄？
口號唔係叫完就算
要做嫁！！

大家
今次唔輸得嫁！

如果唔係
請你有心理準備去西藏嗰d教育營！

日日都有戴

唔戴奶罩都要戴口罩